［中年人時間］後生仔女冇咁多社會經驗

有豐富社會經驗
又熱衷於捉鬼既中年巴打
系時候親自入 香港國際機場 露兩手

g shock手錶 腰包 cap帽 孖住做野 大隻 手勢 姿勢

［正視聽］大家唔好再嘈啦